# Définition

## -Compatibilité: Valorisation des actifs au moins une fois par an (quantitatif et qualitatif)

## -Valeur d'origine : PA + frais de mise en fonctionnement 

## -Valeur actuelle ≠ Valeur d'origine 

# Amortissement pour dépréciation 

## évolutions technologique (obsol